前線係咪需要了解下其他手足

前線係咪應該搵人問埋有幾多係勇武
如果知道隔離左右都係會沖上前既手足 最少都易D評估夠唔夠打
之後再搵支援組既手足將勇武手足同支援既手足分返一段距離 就算唔夠打都可以跑走唔洗塞住
支援手足見到前面向後跑都可以有時間撤退

好似上面幅圖 咁最少知道狗多人D定勇武多人D

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,待定, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場有機9月6(五)搞埋
全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

國泰城改左828 (三)，被炒機師空姐需要你

Pish

見到依張圖

自推

無人望過後面一眼
仲有邊個敢企最前？

唉

我覺得唔好怪責走佬手足 一黎唔知隔離既手足到底會唔會反擊 所以個心理會掛住走 如果分返位置最少都比大家知隔離手足係有心理準備還擊
同埋大家都知左右會幫你個心都勇D

但係唔知啲催淚彈射邊度， 好多時候啲催淚彈一落地就要淋熄佢， 如果唔係啲煙攻曬上嚟就睇唔到視線， 淋唔到， 中間50米空檔2邊要有少量滅煙手足

搵D有心理準備既手足去做滅煙 支援既手足負責勇武手足後面D煙